點解開post無得揀熱門台

admin可唔可以幫我post呢個post上熱門台

btw thx

入黑洞

不了

熱門係篩選過先有得上

而且，正負評，有無得上，平常心啦

因為唔想你成日喺嗰度開膠post，阻住人哋討論

但我啲post好正喎

所以你上一個post咪上咗熱門囉，仲想點啊想上熱門就開多啲好似上個post咁高質既post